zip 衫啊！！！！！！！

Btw
請向浪漫主義say no
On9仔先會做啲低效益高成本嘅嘢

Be water, my friends.

啲狗喺背囊或者斜咩袋袋住支炮啦
攝衫都冇乜用

差好遠啦都

推

支持

Push

聽日唔孭背囊就真

文具戴住搭車？

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

Push this

zip咗先, 好過無

就地取材啦，高風險

背囊陀炮佢一被壓制就完全收皮啦差好遠好遠

唔洗，去到邊打到邊。全港暴亂。由你大廈個cctv打爆開始。

咩都話冇用 冇用架你